nben我好手足黎

邊撚個恰鳩佢姐係唔比面我
Ok?

系 但樓主狗來

你肉酸狗

一齊反碎油？咪撚再25

咪撚25啦

ok反埋笠

幫你口仲25-,-

大家都係狗

佢係我肉便器黎 唔準你恰肉酸狗

懷疑樓主係粒水狗分身

收皮啦你肉酸狗

係

我世清黎